====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' observation vaut surtout pour l ' industrie , mais aussi pour le secteur tertiaire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

